Напишете програма, която определя дали дадено число е положително, отрицателно или 0.

## Вход
На входа се въвежда едно число.

## Изход
Извежда се:
* ``positive``, ако числото е положително.  
* ``negative``, ако числото е отрицателно. 
* ``zero``, ако числото е равно на 0. 

## Ограничения
* ``-100 000 000`` <= ``число`` <= ``99 999 999``

## Пример

### Вход:
```
158
```
### Изход: 
```
positive
```
  
### Вход:
```
-2345
```
### Изход: 
```
negative
```
  
### Вход:
```
0
```
### Изход: 
```
zero
```